22歲先開始箍牙得唔得？

以前好驚拔牙，而家想牙仔靚d，得唔得呢我知太遲

我啊嘛90歲都係岩岩箍牙

箍牙never too late

此po已完

唔遲 見過有啲三十幾四十都話想箍
申：做牙科

我都係grad左出黎做野有錢先箍
想介紹可以搵me, 我個醫生幾好, 但有D貴

多謝晒巴打先

真㗎？

好多人細個屋企唔會比錢佢地做呢D野
大把人大個左自己有錢先做

想問大概幾錢左右
同埋幾耐搞掂曬
駛唔駛定期覆診

得

有同事40歲先箍

其實箍牙同個牙骹有冇關係
宜家一打喊露 個牙骹好似想甩咁
唔知箍牙搞唔搞得好佢

跟機問
同埋想搵個nice啲牙醫
之前去睇果啲都好撚惡